[
        {
            "questionText": "Каково номинальное давление в шинах экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "0,35 МПа.",
                "0,45 МПа.",
                "0,55 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как включается передний мост экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Рычагом при полной остановке.",
                "На ходу.",
                "Автоматически при включении первой передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Необходимо ли производить экстренное торможение экскаватора ЭО-4321 в случае отказа тормозной системы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Бульдозером.",
                "Рабочими органами.",
                "Бульдозером и рабочими органами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо производить экстренное торможение экскаватора ЭО-4321 в случае отказа тормозной системы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Бульдозером.",
                "Рабочими органами.",
                "Бульдозером и рабочими органами."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое минимальное расстояние должно быть от выемки глубиной 2 м до ближайшего колеса экскаватора-погрузчика ЭП-2620 при работе погрузчиком?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1,5 м.",
                "2 м.",
                "3 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На каком минимальном уклоне должна удерживать стояночная тормозная система погрузчика АМКОДОР без груза?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 %.",
                "15 %.",
                "18 %."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли включать диапазоны ГМП на ходу погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Можно при любых оборотах дизеля.",
                "Можно при минимальных оборотах дизеля.",
                "Нельзя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Возможно ли движение погрузчика АМКОДОР вперёд, когда рычаг переключения передач ГМП находится в нейтральном положении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Возможно.",
                "Возможно, но очень медленно.",
                "Невозможно."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что должен делать тракторист-машинист погрузчика АМКОДОР, если во время эксплуатации загорелась лампа аварийного снижения давления масла дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Продолжить работу в обычном режиме.",
                "Уменьшить обороты дизеля и продолжить работу.",
                "Остановить дизель."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли опускать стрелу погрузчика АМКОДОР с гружёным ковшом в положении плавающие стрелы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещается.",
                "Разрешается.",
                "Разрешается при минимальных оборотах дизеля."
            ]
        }
    ]
    